HKTV多人買就死SER 點做生意

咁撚多錢個網仲咁廢 屌

留返啲力氣屌藍店仲好啦 屌你老母

HKTV咪藍店囉死傻閪
唔通黃店咩屌你老母臭

藍店你又幫襯 戇鳩仔自打嘴巴

點解我屌9 HKTV就唔可以幫襯
我都唔係屌佢藍 我屌佢多人買就死SER叻嘛傻閪
戇鳩仔我幾時話過唔幫襯藍店?

咁你繼續屌

正垃圾

真，hktv真心垃圾，過年前買左勁多野，但有一半最後都係無送或者送錯，退錢又攪左勁耐

利申:已放棄轉投誠哥買了

黑問

1